墨西哥人似中度弱智

呢隊係墨超第14名Mazatlán

樓主係左2

十兄弟嚟

4個都係波台師兄既髮型

邊四位

點睇辛奴

點睇羅辛豪

左1係N賓
頭髮似條針

同閃電十一人差唔多

唔怪得大衛雷斯會暴鳩魯爾占美尼斯頭。。。

Nben x4

老馬比拿玻里個墨仔激到心臟病發

點睇我地上報

資質有限

呢下意外嚟

老馬行家來，一睇就知個墨仔未上電去踢波

諗起十兄弟
黑歷史

你幾時再上

老馬超錫羅仔

未出世

唔邦巾我推改歌po？

推緊

再見。。。 我地唔啱傾